中大討論區第七十回之midterm完咗未？

XGU啱啱開始reading week

留名

midterm 未開始

Lm

快撚啲4月🚬

幾時完sem

幾時reading week

p/f late drop

邊個打到你訓低！

理想:
現實:

mid term已完

但我1520爛硬grade

p/f or latedrop la
dllm

仲有好多等緊
我唔想late drop要暑sem讀書

ching fm?

係阿sci fm

走啦

有冇人已經墮落到唔驚爛grade只驚fail

lm

想死

我

準備好third hon未

冇可能

長期D-C-好難仲難過A

y

LM

你諗住幾時睇精神科？

你一步出答案咪會囉

唔洗驚 點出都肥

每sem 都兩成人fail
利申啱啱好合格 但溫到仆街

f

真心一問，中大而家有邊間canteen係性價比高同埋味道ok既可以推薦比我?
岩岩新黎報道無奈淨係食過新亞can同埋聯合can，新亞係幾平但係而家執咗，聯合can又偏貴

Coffee con

1520都難

cc can我同fd都覺過得去又就腳

FN 9 reg左 Amber
讀到week 9又唔想late drop，上網睇好似好爛grade
其實佢係點

係好平，不過頭先試咗撈檬，無咩味

下次試，頭先試咗coffee con

Major有得揀stream係咪讀晒啲course都淨係可以揀一個

想問下數學系揀bmed 嗰 stream會唔會對入pgde 有幫助？唔該晒

一日一問有pf latedrop未

冇咁點算爛撚晒grade

冇我就res drop撚哂佢算

Pf god

no pf late drop, no life

各位路過嘅同學仔
呢份係關於寵物如何影響壓力同學業成績嘅問卷 有冇養寵物都填得識人有養更加可以send俾佢哋
希望你願意花寶貴嘅15分鐘幫手

龐can number one
coffee con啲早餐

uc can都叫貴咁真係得返cc can

姐係paper and coffee? 試咗幾間聯合can應該係最貴同埋唔好食

放風上黎望下

polyu speed既同學仔
如果有下次
記得遵守返規矩

貼問卷要附上J圖呀

識唔識規矩

你未自貼喎

Mid-term好痛苦

你係咪星期五7:00 midterm

請問而家訪客入唔入到中大同圖書館

係 温緊第二科完全冇理過依科

你坐緊監?

uc can冇咗頹飯咩
以前公認抵食同算擺得入口喎

係咪18蚊頹飯，我唔係uc應該唔買得？

J圖? where?

係人都買得
24雙餸冇咗?

食過523同和聲你就知uc好抵

uc咁多年都係唔好食又偏貴

雙餸係幾好但依家好似冇咗

高過Mean小小
佢個range11-8x都唔9知咩事

我都係

今個sem 冇pf

冇PF

冇pf 好彩drop咗

（不過要下年讀返）

有無late drop

no pf but have late drop

中大討論區第七十回之midterm完咗未？

#134 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

完了

米癲拉

邊個一開始話有！ 又話咩6cred 只係多左限制

drop 左又係要再讀返

我哋做場大龍鳳就係想呃你地今sem有pf之後放軟手腳依家你哋等含撚啦

之前有prof話佢同department申請咗pf，但今日上堂有另一個lecturer話佢收到風冇pf

屌一路都有

一人一信爭取PF啦

冇pf
佔領中大
正式啟動！！！

冇pf讀嚟又有咩意思🚬

Gpa如過眼雲煙
讀乞食科嘅終需乞食

屌你老母點解大英係sem2先讀

無pf想死

的確係冇

得pe 有

有啲科預咗會pf所以hea讀...

咁抵你死啦

唉

Med can

RIP

PE唔關我事

個個禮拜都食，食到厭

Pe夠啦

有冇人試過res late drop
大概幾時會出result

冇人講cusis late drop?

收到風，大中有pf

PF 3字頭科先

我以前都係咁然後發現素can又幾好食

屌你

有無math major巴絲可以認識下，順便請教下MATH2070點溫書好

hugo1991

幾日

tg：數學白痴

我前幾日去唔見有呢樣野，得18頹飯，其他基本都要30幾40起

呢間雖然開係門口，但係一次都未食過

一星期

Withdraw 左exchange 2nd term

嘩，使唔使咁呀

所以先想搵人求救...

頭先咪留咗囉

tg search “數學白痴”

sor，Jaffy1999

我以為你呢個名係9up

因為你冇朋友

素can水餃幾正

屌你老母 一係就學hku 咁
未開學就寫明唔會比PF
諗完咁撚多規矩 又放埋風聲出嚟
點知搞到一半又話唔搞
柒下柒下 內外政都搞唔掂
成間學校得返個環境靚可以用嚟打飛機

Official出未呀 成班連登假膠放流料

我想p/f大英啊

出3cred p/f都好呀大佬 轉黎轉去 班高層係咪太得閒

有冇f2f每個sem都轉嚟轉去
宜家連有冇pf都轉嚟轉去
班高層食屎啦

你果然真係冇朋友

又關冇朋友咩事

屌 淨係可以p/f PE 點解大英唔係sem1讀

得PE有pf

班跟尾狗高層淨係識得跟HKU
屌你老母

反抗啦屌 搞完學生會又搞我地

垃圾大學

而家信未呀
柒頭 check email 啦

又唔見佢跟hku咁唔洗讀fnfh
垃撚圾

支大

段狗我屌你老母

死得

呢個就係「有pass fail」

有pe pf都叫有嘅

屌...

俾個pass fail我啦

聯署啦屌！

屌你老母講真班撚樣高層真係仆街
冇PF就一早講定啦，又放風出黎話有而家又冇，撚狗阿?屌你老母臭閪

人地HKU學都未開都一早講定有就有，冇就冇，屌你老母

段狗係咁

屌佢老母 hon g都要等2年後先唔拉curve
幾撚時嘈一嘈尻班高層佢地？

哈！冇pf

Quit U

真

笑到我仆街一早預有PF既人中哂伏

次次食都淨返哂啲麵

淨叫餃子嘛

炒著仔絲都唔差，辣辣哋幾好食

素can叉燒飯, 不過好熱器

無預有pf但驚爛grade

有冇人諗住late drop

有冇得late add

抵啦
利申 紅大 得一個sem有自選pf

勁撚唔公平⋯⋯
Mixed mode上堂 班international就online考試
Local就要f2f考
咁出cheat都唔知啦⋯⋯
點解無p/f 屌佢老母

屌 之前又話有pf最後又話冇，彈出又彈入正仆街垃圾中国大學

中大有冇啲房一個人都可以book

聽人講好好食我都想試下

正常

其實prof會唔會睇翻lockdown browser 啲片嫁

屌你老母段狗

要搞出人命佢地先會肯

講無用 行動啦Ching

屌 呢樣仲離譜

就係唔公平
早喺一年前就知道
而家中大校方唔會為學生諗

起碼4月先有風

有冇人收到風啲保安狗紅高層段狗幾時死

段爸B一定要長命百歲 百病纏身

F2F language老師講

暫時係planned f2f
但驚五月又爆 要轉mix-mode
廢事比連登仔屌話轉嚟轉去
所以唔講住 四月先confirm

唔覺得會f2f
f2f咁啲non local 點reg?

Non local 有得online

有冇人知ugea2100G個閱讀報告點交？

認真想問

mid-term都未撚完

但已經玩撚完

我都係 炒晒啲midterm

其實個fair嘅location係邊

想問有無人報左CU打復必泰

利申無報

報左CU打科興

邊到有講

醫學院

點都好過其他地方打
出咗事都有好D嘅醫生同設備救

係咩 cu 學生保健處啲醫生好多都係大陸醫生

個醫院係打開門做生意
同保健處邊有得比

優先群組?

我諗應該係醫學院都有收到mass mail

自私打

講真唔敢打

港共又一陰毛
想毒害xgu同支大醫科尖子

想問下有冇人都用唔到中大圖書館嘅E-Resources

3月可唔可以快啲完🚬

下個月仲仆街

起碼有個長假先

都係攞嚟hea

3月嘅下半月我可以好hea
3月唔好咁快完

想問有咩可以輕鬆minor

killer?

手語？

Csci

數學

Csci
1字頭programming 讀起
輕鬆 0底都讀得
得6份assignment 1 final
No mid term
Assignment易食 workload 細

之後讀上去都唔太難
肯溫就座B+望A range

minor cs最大問題係reg唔到2720

有冇人今個summer做summer research

midterm都過埋先講 都係想睇我爛grade啫

咩dept？

住得遠無宿真係慘過食屎

兩樣揀一樣
我揀住得遠

遠嘅劏房住唔住

住，唔想食屎

Ugea有冇推介？全部都好似好悶

2100

fac pack?

想問今次個特別drop科需唔需要理由？

唔駛 直接drop就會drop到

thx ching

想死....完sem未

未

唔係

但本身都係拉curve

（引戰）CU除咗合一亭、未圓湖，仲有邊度值得遊覽下

2100最大路最多人揀

校長宿舍

大學站出口保安組

而家變曬做班嘰里咕嚕南亞人鳥

岩岩果更有人識講流利廣東話

想問吓係咪仲未知道邊啲course有得drop
你地覺得我應唔應該send email問prof

個email有寫邊啲唔可以drop 咁應該淨低嗰啲就可以drop

咁其實真係好少唔俾咋喎

btw thanks

有permanent demerit係咪要quit u了

你唔係想讀落去咪求其囉
使乜quit

但係搵工點算？

rejupas trans credit 有冇得諗

係咪咩outline of chinese culture? 真係超悶，成個sem係咪莊子老子孟子咁唔明果陣點解冇咩走堂

暑sem讀，走晒全部堂完全唔知講咩

pf左
一堂都冇上過

我有走一兩堂，講關於中國啲藝術品

2100個scope太闊其實難溫/難學
認真讀嘅話 見有一定文化底會㨂2150
btw呢啲垃圾course梗係頭兩年暑sem讀

係咪每個lecturer既內容都唔同？
我嗰時勝咗midterm 有得自己揀題目答揀自己最熟嗰topic去答

我諗應該係個個唔同
我嗰時候做咗個垃圾ppt 連present都唔駛

ugea 全部course 都悶架啦

不過推薦2160，3 cred 但workload 只有2000字TP同個individual presentation (
另外同prof 約時間，唔使對住全班present) ，無mid term 無final，仲要用中文讀

仲有一星期放假

有無人試過真係走去做digest email入面d實驗part time

做過

咁好咩黎架？利申淨係試過填問卷抽現金，填咗6,7份都未抽到過就唔試了

有啲唔使抽，做半個鐘/一個鐘實驗有$50/60

之前都好奇想試下，不過我搭車翻去來回都要10$，想想下都係繼續做私補好過

miss 左今日na assembly 有冇人有qr code

態度正確

有冇讀DSME2051嘅人 mid-term考成點

成個男人返哂嚟

之前嗰排好多都轉咗zoom實驗

6尾

6頭定6尾
Blackboard都係紅色？

6尾 冇紅

你幾多分

PE堂堂都zoom掛機
連attentance都唔齊，考試好驚fail又唔想交PPT同寫文

Attendance分都唔執咁都好難幫你

寫文交PPT啦 有交就有分 好似係

Mid-term完曬可以浮返上水

頭幾堂開住virtual background掛機冇show樣條廢老唔計

我直頭冇開cam

幾時畢業

星期三midterm但一堂都未上過

咁去抽快期啦

關咩事

唔係Close-book 咪得

係closed book

好正常 堂緊係攞嚟走 唔通攞嚟上

想問問係咪只要latedrop嗰科唔係唔drop 得嘅list到
即使係pre assigned都drop得？

咁癲

見到你係上面都有問
只係想問多次攞個安心
因為嗰科有功課今日dead

咁preassign係咪都實latedrop到

Pm me is better
Tg hugo1991

又Hugo 1991

到時再畀真tg

其實blackboard出grade嗰啲顏色(綠黃紅)係base on嗰科average定根absolute value

sem 2 d人已經廢d，sem 1 有班enrichment，不過依家分左1038，以前係enrichment既大屠殺黎
不過今年d enrichment 好似唔係幾勁。

利申：數學系，1030 係兩個攞B+既course入面其中一個

online 已經好左，佢405教得好d。

唔用佢既notation米自己define唔識自己define姐係你根本唔識果樣野啦

其他A range

好似係absolute value

普通啦，有更多癲佬

absolute

有冇人依家喺ulib

tg: hugo1991

素can 薯仔絲幾好食

你老母臭閪可唔撚可以早啲放notes出黎啊，我又唔撚係識撚晒，你早撚少少放出黎比我睇睇notes，印出黎寫下筆記得唔撚得啫。

見到mid term個stats又閪面，又話email下啲廢同學睇下點幫到佢地，先唔講你啲口音，你早撚少少放notes出黎已經功德無量啦，唔係人人屋企都開影印舖隨時隨地都印得嫁

咩course

唔想寫fn term paper ar

啲一字頭數course，邊個教就廢時開名啦，講黎都晒鳩氣

absolute grading 定拉curve?

consult啦，無得靠自己諗嫁啦

我知

你咩id

唔啦 一同你玩其他人實查到我 阿祈爾專精

日頭上堂，夜晚睇美股

JM9

打lol咁夜聽日唔使上堂咩

好極限wor

hugo 1991

打lol

Final 近了，你們。。

Reading Week

返埋聽日放假

雖然應該走堂

輕輕放低個 post

推

見有杜拜佬話幫朋友護航，事主係咪晨興同學

sci fm想識朋友

搵中大莫狗

和中大莫狗一起玩英雄聯盟

我已經爛龜人生

gpa 只是浮雲

都真

咁怕咩爛grade

你諗住declare咩

你都係fm？

我呢啲垃圾應該等下年take 1520

有冇final year嘅人同我一樣覺得自己同fm冇分別

我屌

ToAll studentsFromRegistrar’s OfficeDate26 March 2021SubjectOpen Letter to Students Dear Students, To protect the safety and well-being of the entire CUHK community, the University implemented campus access control measures in November 2019 in response to a series of illegal activities that occurred on campus. Regrettably, over the past months, there have been continuous reports and complaints about the violation of such measures by some students, which involved refusal to show identification documents and/or verbal or physical assaults against university personnel who are authorized to carry out these measures. The University reiterates that such misbehaviours endanger the safety and well-being of campus members, and are totally unacceptable, particularly from students of an institution of higher education. Students who have violated the measures are liable for the consequence of their own misconduct and will be subject to the University’s disciplinary procedures. To prevent such inappropriate activities on campus, the nine Colleges and the Graduate School of the University have taken a united stance to coordinate and enforce disciplinary measures against students who have violated campus access control measures. Resulting penalties will depend on the frequency and severity of the offence that may range from refusal to show CUHK Link Card, verbal abuse or insult of university personnel carrying out campus access control measures, and physical assaults that may cause bodily harm to other person(s). Students may receive warning letters for refusal to show identification documents when accessing the University campus. Repeated and serious offences will result in demerits and eventually dismissal from the University. We hope students will cherish the opportunity to study on campus and, as a member of CUHK, abide by the campus regulations. Kitty YuUniversity Registrar

Students may receive warning letters for refusal to show identification documents when accessing the University campus. Repeated and serious offences will result in demerits and eventually dismissal from the University.
好大的官威啊你班老而不肯死去黎講清講楚撚有人得閒為難食蕉

1520仲伏（btw我都係Sci fm）

Any details
我可能會讀埋1550

porfessor講野1999
每個禮拜1分2x條webwork+tutorial quiz
mid term難到1個點

你今個sem讀？
係唔係通常大陸lecturer都教得差

係今sem，其實個pro係台灣人但都係教到1pat屎咁

希望嚟緊sem 1
lily pan會嚟教你地1520喇

教得好 英文冇口音 又可愛

但都係好煩

只讀過M1嘅廢J

Exam考好啲囉 好小事啫

engg1130小朋友齊打交

喺邊到打啊，講多兩句得唔得啊，你咁樣我食唔到花生嫁喎

大大粒
好食

hugo mak

邊個係你

有冇人知trans科有咩要注意？需唔需要interview之類架

搵個好professor寫好你張推薦信

zoom 好難識到professor 依家開始R會唔會遲？

偽毒

你都有人扮 笑咗

你搵一個讀左4年既都唔會答到你

我先係小毒毒

想知中大依家係咪冇乜hall life Ulife
見疫情同灑粉事件後管得好嚴

香港中文大學

原來逆仔仲未grad
成日覺得你好似做緊野咁

咁我又真係搵工嘅心機多過讀書好多

做我ptbf ok?

有冇人知如果我minor requirment 有course撞咗major嘅course，可唔可以double count 一雞兩味？
Thanks~

UGFN UGFH 廣東話
暑sem有冇教得好 又靚grade 嘅lecturer

請打手出招

通常得

唔知佢有冇教暑sem
靚女真係難啲幫你啦

fh問題一律...

Fn問題一律

啫係邊個？google咗搵唔到

fn今個sem已死

同問暑sem fh
靚女就唔洗啦
最緊要夠鬆 講緊個grade
呢啲爛龜科遇著手緊lecturer真係會出事

啫係點

Reg咗邊個

有得挽game嗰個

呢個上網睇好似好受歡迎
唉點解我fn 會仆街

挽
玩

I mean我今個sem fn炒梗
所以暑sem可能fh

點解已死？幾好grade呀

RJ有問
跟佢個方向寫都係得B

點整？

thanks bro
咁如果我想問清楚嘅話應該問邊個？

問department

ok Thanks~~祝巴打過三爆四

即係邊個？

講起都好耐冇打，想打吓

Paper 嘅野好講手神
tbh 啟明唔算鬆手 亦真係希望見到你有獨特+elaborate 得好嘅觀點先有機會A range
方向固然重要 不過最重要係你自己對文本嘅演譯

中大學生會會室被中大校方貼紙封場

攞Mean/median係咪即係B?

睇科

早知真係reg鬆手嘅lecturer好過
當有隻game玩下算

有冇人知聽日有咩canteen開

想問有冇CC嘅朋友仔知道點樣reg 下年hall
佢sd嗰封email都冇比online application 條link

你想declare stat?

我估1030對stat冇乜用
但係1011係打底

應該係咁？

唔該晒你！
我啱啱搵咗好耐先搵到條link 已經填完了

想問而家有咩地方可以book房？

獸醫紅日係咪唔開

正常都要推

我真係識佢想佢死好耐

有冇link:-

你On9啲

熱門搵唔到

請刪除留言

隔離po輪流自爆jm9?

佢cap咗孤憤再tag咗個人
第一下以為孤憤調返轉頭俾人爆
仲以為孤憤係真絲

好大粒花生

葉欣玲想紅到

groupmate唔應機

個fd貼佢上嚟搵鬼信咩

所以係邊個post，想食下花生

Thanks

reyi?

做乜嘢貼小妹上嚟

Sem 1 pe exam係咪要今個星期返去考返試

睇你reg左邊個時段

veriguide 入唔撚到呀

冇野了 delete cookie and history -> ok
blackboard同veriguide 一鳩樣垃圾

揀咗pf 其實係咪可以唔返

應該唔夠分

係咪要50%先pass

唔清楚

夠膽咪唔好撚去囉

有冇人今年畢業

可以
利伸 冇諗住返

屌
差D唔記得

怪怪地個樣